去探特首監

陳健文:
"現在政府弄到焦頭爛額，和林鄭剛愎自用的性格有關，也和支撐這種獨斷管治的制度有關。林鄭和北京看見DQ議員、一地兩檢、明日大嶼都不興波瀾，以為只要閉上耳目，以防暴警察作後盾。送中條例亦同樣可以硬通過。誰知《聖經》詩篇第七篇早已寫着：「他掘了坑，掘得太深，竟掉在自己所掘的陷阱裏。」

林鄭也好，習近平也好，他們都是在掘坑。陳日君樞機在探望我的時候，我問他為何掘坑太深會出事。他說內心邪惡、掘得太過份的時候，連自己站着的泥土都會鬆動，結果連人帶泥掉下去。我看見許多商人和過往政治冷感的市民這次都起來反對政府，就知道物極必反，林鄭如何摧毀自己的統治基礎。

《魔戒》以大能的戒指暗喻權力與地位，小說中只有清心的哈比人才能戴上戒指而不入魔。林鄭如此執着權位，恐怕她活在禮賓府內比我在獄中更不自由。若她真要繼續服務市民，她應先放下往日狂妄的自我。我最希望她能到太古廣場外放下一束菊花，如此她的人生才會走得更遠。"

很同意林鄭加下仲衰過坐監, 佢做緊禮賓府既特首。。。
不如我地一齊去探下佢監?